[有片]黃大仙警察宿舍居民由高處向市民掉炮仗

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略